有冇人有玩大陸復刻錶？

我知你諗咩：窮撚冇錢買真野 ？

係啊 哪有錢買一隻1百萬嘅限量版AP

有一百萬買架波子好過

入返正題：
我見4000人仔嘅復刻做到以價亂真。
我個人好鍾意AP Royal Oak系，聽講jf廠嘅ap做得最好，好似唔錯
有冇人有買過復刻錶？

假野就假野啦，復刻
攞正牌做先叫復刻

既然你有錢都寧願買波子
扮咩鍾意人地設計丫

以大陸嘅標準：
復刻>精仿>高仿

復刻好似真係好撚堅咁

如果AP26568換其他牌子logo賣五萬樓下，我會鳩衝

我唔識欣賞機芯果啲嘢，我純粹覺得8個角型加螺絲嘅設計好型

你直接當佢山寨貨啦

咪又係假野

業餘工藝師嘅作品先屈機

就咁講假野，啲人以為街邊幾百蚊一隻果啲

有啲復刻錶成五、六千蚊港紙，我想買嘅ap26568正係一例

愈望愈扯旗

咁你講到咁又吹你唔脹

期待你買番隻所謂 復刻版 黎開箱睇下

千幾蚊既高仿係買隻真野番黎抄，
唔怕煩既話買張和諧號車飛，坐去廣州站，隔離有個鐘錶市場慢慢揀吧

我冇支付寶 想買到無能為力

都

人係墨爾本
咁大個仔都未去過廣州鐘錶市場 ching去過？

流四就流四啦復刻

有咩分別

一隻精仿市價都要一成原價以上

5000蚊買隻A貨充大頭鬼

我覺得充唔起大頭鬼，要買假野黎扮呢種心態好柒，仲要幾千蚊

幾千蚊正正經經買隻apple watch好過啦

用4千買假野
除非係為左搵食用黎充大頭昆鳩人，唔係真係好撚戇鳩

如果其他人都分唔到呢

踏實d幾千蚊買隻精工帶就算啦

呢d係自欺欺人

復刻好似話係復刻廠買正版錶返黎開模，再用同正版幾乎一樣嘅材料（除左機心）去山寨

而精仿廠就買復刻廠嘅錶返黎開模

聽講係咁，唔肯定，大陸太多假資訊

Apple Watch 好柒

你講到一隻1m咁貴
你咩料周圍識嘅人都知，戴上手咪即係周圍話比人知用A貨

btw，老翻唔撚同復刻，唔好用其他唔相關嘅字美化呢樣野

帶隻過百萬既錶，跟住個人冇車冇樓住公屋，再襯番一套u記或g2千老西，會唔會俾人笑到面黃

無錢學咩人戴貴錶

其實分唔分到？

老實講，有幾多人真係識錶？

超豪華品牌嘅價值主要已經唔係黎自material嘅成本（除非鑲鑽或全金），

而係個branding同設計成本。如果冇人睇得出隻假野，咁對一個人嘅效用應該係同正版一樣/差不多，但係由於假野嘅價格係10分1甚至100分之1，所以邊際效用會比正版大

就算會比個別專業人士發現，假設係0.1%嘅機率，好似都不足以影響假野嘅邊際效用（可以理解為每一蚊帶黎嘅快樂）

Sorry職業病發作

係大陸復刻係形容最高等級嘅山寨
由於香港冇相關嘅概念，我只可以借用佢地嘅用詞

btw, 其實香港都有窿路買呢啲錶

VR廠近期好似上左位，試下佢

我本身都唔係公屋窮撚，當然唔係好有錢 身邊嘅朋友都係ischool 仔ischool 女，所以就算我戴pp/ap佢地都唔會知係假
我只係唔想花咁多錢去買隻錶個外型 我又唔識乜鳩機心、天文台認證，係我眼中唔值幾十萬、一百萬

師兄有留意開呢味野

因為我目前只係鍾意ap，好似話jf廠做得最好，其他廠都冇點留意

買平野好過買假野

N廠有無睇過？
屌你個西睇多啲啦

其實你自己都諗左要買，咁仲上黎講為乜呢？
大部分巴打都唔支持，你都仲要繼續講自己只係要個外表，又冇人發現，咁你咪買囉

最緊要唔係有冇人睇得出係流野，係你有冇自得其樂

我自己都有買錶玩吓，心理上覺得流野呃到人但過唔到自己，所以買真假好睇你接唔接受到

岩啊
李嘉誠戴假野唔會有人發現
窮撚戴真野都會比人笑

如其用十幾萬買真錶，不如用4 5千買復刻，再用餘下嘅十幾萬買架二手benz，咁樣反而更加襯

有睇啊，但係n廠依家唔係得返水鬼堅咩？

但係最大嘅concern係點樣買真正嘅復刻，個個網都話自己係n廠官網

謝指教

其實係想釣啲有玩山寨錶嘅人出黎請教下佢地

比隻真野個乞衣戴
人地都以為係假

買隻名牌錶
價錢除咗包料之外仲要包頂級工匠既手工，產量控制，歷史，專利，技術等等
買隻假，有幾A都好，都係得個殼，就算人地以為你帶真又點，每次睇時間個陣隻錶都提醒緊你自己戴緊假野

講得啱

換個角度睇，可以用黎臥薪嚐膽，提醒自己要發奮圖強

我都鐘意AP

但買假野比人識穿既話好柒

講真 無事就無事
俾人發現左會講一世
以後買咩都當你買假野

想買就買啦，你過到自己咪得

挑 咪又係假野

要分真野同假野
聽聲就知
就算用哂正廠零件
你冇個craftsmanship 就係冇

點解唔慳埋二手benz嗰十幾萬
買埋架假benz

仲有你啲男人香水都冇人識分㗎啦
你唔買埋復刻香水？復刻benz

復刻 你呃到自己咪得囉

個個反都係以戴出街充大頭為前設，似乎有啲誤解。
唔好玩喇，有咩咁好充，仲細咩。

當係模型車咁攞上手睇下撚下，其實對錶迷已經好足夠。
因為睇相絕對唔足以解渴。

玩車、玩香水係我嘅興趣，但玩錶唔係

我花係香水上嘅錢都夠買隻撈有凸啦 一樣野對每個人嘅價值唔同，我係鍾意ap嘅外表，而佢嘅外表我覺得唔值幾十萬

我想買假錶唔等如我要買假香水假車，唔好on9當有趣

下面有位師兄講得好岩：點解買復刻係要以戴出街為前提？

其實買返黎撚上手睇下都幾過癮

你係咪喺墨爾本悶親呀

不能同意更多

好多錶我都只係鍾意個外表，想買黎睇，擺係屋企當玩具。如果隻隻都買正版，誠仔副身家都搞唔掂

真係好撚悶 袋鼠都唔見多隻

垃圾支那假野，復乜撚野刻？

係囉，仲以為講大上海，海鷗

買無問題

唔好講出黎俾人知丫

巴打玩開咩車

上一架Mazda 嘅premacy
依家玩梗電單車Kawasaki 小忍
下一架諗緊Toyota 86定ford mustang

M1 M3 d貨櫃好西
玩26小心

兩樣完全唔同野🧐
野馬一定要買V8先夠氣勢

我就唔太鍾意 戴咗甜就算幾真都有條剌 好似個老婆做過雞咁

你玩海鷗牌、上海牌，都當你係左仔情懷，你玩「復刻」版，同買羅湖城LV啲呀嬸有咩分別
「復刻」好似唔係咁解架嘩

多謝提醒 呢兩日好扯風，唔敢揸high way

86仲慢過我架小忍，速度方面唔係好過到心裡面

我鍾意野馬個樣，但操控方面冇86咁好玩

甚至有諗過Kia optima 或stinger

大陸復刻錶係指最頂級嘅仿製錶，價錢由2000港幣起跳
最貴嘅陀飛輪好似索價萬幾二萬港紙

你含撚啦，吹奏支那假錶。賤撚格。

自欺欺人姐

玩假錶唔緊要, 自己收埋玩無人知無問題
唔好拎”復刻“黎吹奏囉

「復刻」係人地原廠照舊款再出個啲紀念版呀，你呢啲叫朱義盛咋柒頭

超A就超A啦
復刻

樓豬條大陸仔完美演譯人無恥天下無敵

假同復刻係2回事黎

咁你真係買番黎擺咪由無所謂
但戴出街你又唔CARE俾人發現既話又真係幾尷尬

一係人地就問:咦 AP喎, 買左幾多錢呀?
你係咪會答:唔係呀,復刻版黎架

復刻呢個字係日文黎，冇嚴格嘅中文意思，唔明做乜鳩係咁針對啲字眼黎討論 一個二個離撚晒題

幾時吹奏過
上面嘅statement 係經濟學上叫positive statement ，連positive statement 同normative statement 都唔識分就返去讀書啦

冇用tg

你上大陸論壇慢慢同人討論啦

係香港, 賣“復刻”既人敢唔敢明顯咁賣廣告？
俾AP見到, 隨時告到甩褲啦on9

知唔知咩叫侵權呀？
你自己要買要玩無問題, 不過唔好講撚到成件事係正確同埋教唆人犯法啦

復刻喎......
笑死人咩

好cheap
人格有問題

一睇就知係一條無恥仆街。

無恥
老翻狗

香港冇特定嘅terms 去形容唔同等級嘅山寨錶，咁我引用外來詞有咩問題？

如果討論大陸野就返上大陸論壇，咁討論日本野就去日本論壇？邏輯唔好咁奇怪好冇

其次，用字根去分析，復刻兩個字係日文過黎。復就係重新，刻即係雕刻，意即古典書籍嘅重新刻製。咁請問兩個字，何來攞正牌嘅含義啊？
更何況，古時復刻書籍嘅人都唔係該書籍嘅作者。

我完全唔明用復刻去形容有9成以上相似嘅物品有咩問題。我亦能夠理解大家對大家對呢個詞嘅誤解，所以我係呢個Po嘅開頭有作出「大陸復刻錶」嘅定義。

呢個po嘅主題係問有冇人有玩大陸復刻錶，而你地亦都明白復刻錶係指山寨錶，證明題目係清晰到可以進行理性討論。然後一堆人衝出黎屌termnological 嘅問題，離晒題，咁樣嘅質素，難怪比人話child登

老翻假貨就老翻假貨啦
仲要同你分LEVEL

玩假錶野都可以咁理直氣壯就係無恥。唔係字眼嘅問題。

點解正版就可以分level，翻版就唔可以分
請問係咩邏輯？

你講到咁撚鐘意個款,又話買黎自HIGH唔會戴出街
咁你咪買黎日日對住黎打飛機再射精落隻老翻假錶到囉
仲有咩好問 唔通問下有無同好都係鐘意對住隻假錶打飛機射精咩

買假野唔比人知唔戴出街就冇問題
玩假野仲周圍講你唔覺得羞恥咩？

係係係,得得得
不過唔該唔好侮辱左"復刻"哩兩隻字
你可以開過新POST問人【有冇人有玩大陸超A老翻錶？】

復刻 係指已經停左產一段時間
而又official 重新生產 / license過左期其他廠仿製

你講嗰d係而家都有正版現貨賣嘅，係叫老翻
唔好侮辱"復刻"呢個詞，"復刻" 同 "山寨"/"老翻" 從來都唔係掛鉤
我理撚得你咩質素，你咁講同馬雲話淘寶貨好過正貨有乜分別
理性討論咪屌鳩你買老翻買到咁光明正大囉，有乜問題🤷‍♀️

我唔否認自己係無恥

投身係經濟學嘅領域十幾廿年，我只在乎如何達到效用最大化

根本係支那畜DNA

好明顯係錶廠攞咗啲貨落嚟
賣唔去上緊討論區呃人

樓主有冇真係AP logo 㗎有我即刻報海關話你賣假貨

通知埋AP總代理人哋同你打幾百萬官司睇吓你有冇錢同佢打

屌你老母

無恥到理直氣壯 好重蝗氣

用一百萬去滿足 用一萬蚊就滿足到嘅效用，咁唔理智嘅行為我覺得仲衰過羞恥

屌你老母啦

窮撚又要扮欣賞人設計

買假野就買假野啦 復你老母個臭閪刻

無能力仲要打飛機滿足直頭係賤格。

我一隻老翻錶都冇 純粹討論老翻野

我討論香水就比人話我幫香水大廠賣廣告

我都想有廣告費啊屌

可唔可以有水準啲嘅留言？你仲衰過屌鳩人玩老翻錶

用你個logic

你去錶行打劫, 一蚊都唔洗俾
唔只AP, 仲可以拎埋其他brand呀

快撚D去啦

我唔介意你地屌鳩我玩假錶
因為我一隻都冇，我代入唔到玩假錶嘅身分

你吹假錶已經好冇水準。

下面幾個回覆有屌返你 我順便推你老母閪post 等人睇你用假野

用假野就假野 有咩好討論空間 仲要大大聲講？

你講乜鳩呀

由頭都尾得你講復刻唔=假錶

你隻AP唔撚係AP自己出或者係授權人生產, 就係假錶啦, 復乜撚野刻呀

你試下賣“復刻”錶俾人告上法庭果時同個官講, 復刻咋唔撚係假呀
一句“邊撚個授權你復刻呀”你都得皮啦

成個logic都錯撚晒仲好意思叫人讀多D書

我冇用假野 我亦從來冇話過自己有買過
你唔好誹謗人好冇

我幾時講過復刻=/＝假錶啊 你係咪飲大左

有無用都好 假野都無討論空間 得你大大聲當正常咁講

其實你嘅心態我明架，就係支那畜心態。 永遠做假，然後再理直氣壯地自high ...

我係24樓果陣已經講過復刻係山寨

山寨貨丫嘛
唔係假丫嘛

原來呢D就浸淫左十幾廿年經濟學既水準

點解假野就冇討論空間
一開始樓上就有師兄都有留意開，亦又人問復刻同高仿有咩分別

如果討論區唔係用黎討論，咁整黎做乜？

咁咪即係超A貨囉

超A/AAA貨,A貨,B貨呢堆TERM有左幾十年啦
人地話老翻, 假錶你又唔開心, 堅決用復刻

咪又係假
假yeezy假rolex假supreme都一大堆啦, 支持你玩埋假AP

你up啊 你頭果兩句我直頭睇唔明喎大佬

如果真係鍾意人個設計風格同理念
買幾張相或者買隻入門款支持下囉
講真
非金陶瓷複雜款
鋼款普通ap都唔會話一般人買唔起
如果真係你講到咁鍾意既話

如果真係好鍾意concept款
買左真係唔好戴出街啦
自己喺屋企望下個外型算吧啦
RO Concept係特別，但重點喺個機芯度
你點復刻都復唔到機芯架喇
就算前面冇開你反轉錶底一眼就睇穿啦
更何況隻隻都過百萬(冇留意實價，好似係）
有留意開ap既見你手上有concept正常都會望兩眼
你戴出去只會令其他真正鍾意ap既人唔開心

學你咁講
唔通我鍾意波子但覺得佢唔值
我買架大陸假波子又冇問題咩？

利申 鍾意ap ro 不過唔鍾意戴錶 書枱放左隻冇上鏈既入門ap黎欣賞

做乜鳩呀你？人地唔認同你就陰啲陰啲話自己唔係窮撚充大頭買流四，喂得喇，你最撚醒，最符合你領域嘅經濟效益喇，無人想知你咩背景咩心態呀，返去買你嘅流四啦

唔好玩啦，你用一百萬買既ap ro concept款我保證你用一百萬都做唔到完全一樣既出黎，個芯好複雜架

ok我錯囉 真心唔記得有超a呢個terms

曾經買過一隻十萬既rolex 戴左半年冇戴 應該係我本身係學生 根本身邊冇咩人識 之後換左隻apple watch仲好用同實用... 依家都好後悔曬撚左10萬買埋呢d 野 用黎買衫都冇咁嬲

利申 仲係學生 但係靠創業做緊3間店既老闆

廣州火車站旁邊有個咩鍾表城
入面全部都係賣流四嘅
半年前經過貪得意買咗隻流四勞
1200蚊
假唔假？

利申冇戴開勞

但你先係開post嗰個 你講其他師兄做咩

你覺得用假野無問題既價值觀咪有其他人話左比你聽係錯囉 話左比你聽用假野唔好大大聲周圍講 用假野同犯法無分別

你就拉開話題 講討論區唔係用黎討論做乜

自己有問題仲要覺得無野

一樣物品嘅效用對唔同人有唔同，正如一個大波妹，有啲人一望就扯，有啲人鍾意飛機場

有啲人望到個錶款就好鍾意，有啲人就好鍾意個錶芯

窮就窮啦 乜撚野效用最大化

ok，i make it clear
有comments 話假野冇討論空間，咁我就以「有師兄有留意開復刻」為論據去引證假野係有討論價值，從而帶出：作為一個討論區應該係能夠容納唔同嘅討論話題

所以我覺得你鍾意既話買隻假野收埋自己睇唔好出聲就冇問題
拎黎討論仲要覺得用假野冇問題理直氣壯就真係好肉酸
另外唔好再用經濟學包裝你既賤農貪小便宜諗法啦
你影衰緊同行

假設我有一百萬，
物品A價值一百萬，效用為1000
物品B價值50萬，效用為800
物品C價值50萬，效用為600

咁你點揀？

效用 你真心係on 撚9

唔好偷換概念 你假錶實際價值係零 效用係負數

以樓主個concept，其實應該去打劫
零成本拎晒所有value

講效用 你車都買埋假車咪一撚樣
根本就係你買唔撚起又想充大頭鬼
買假錶冇咁易俾人發現 買假車好易穿

大家無謂教精佢啦。樓主自high到極點
出醜果個係佢姐。佢話復刻未復刻囉

效乜撚野用
非必要的奢侈品用真野同假野講效用
講效用買apple watch就得

根本係阿Q精神

效用係因人而異
你對假野嫉惡如仇，見到都嬲咪負效用囉

效用係指經濟學上嘅效用

on9 無錢咪撚買
俾幾千蚊買假, 真心on9

開始覺得係假膠黎

你用假野俾人發現之後 人地會覺得用乜都係假
唔係負效用係乜

佢會話我自己鐘意個款唔係為左哂命唔係比人睇，個效用係我自己話事

咁請問比人發現嘅機率係幾多 ？
窮撚戴真野都比人當假啦
有錢人戴假野都會比人當真

樓主我欣賞你
面皮成吋厚

經濟學上嘅效用係指消費者通過消費使自己嘅需求得到滿足嘅一個度量
嚴格黎講，效用的確係自己話事

我用一萬買假錶
做到100萬錶既效果

我賺左99萬

我認

計效用買隻casio 石英膠錶$100 ，準撚過機械錶
你買得AP 呢d 奢侈品唔撚係計效用呀嘛
仲話讀econ，原來係讀屎片

機率條撚咩 睇你條友講野就知你係窮撚 戴貴錶係人一睇就知係假野啦
仲話窮撚戴真野俾人當假 你條窮撚有真野戴就唔駛上黎吹奏假野啦

一睇就知你唔係讀econ
去search 下經濟學上嘅效用係指啲咩

要反駁可唔可以有水準啲？

死cheap 精用流四真係影衰連登，仲好意思child 登前child登後

似係你反駁唔到我然後話我有水準喎
你係窮撚係事實喎
事實係你而家貼你有真錶我地都覺得係假

樓豬

復乜撚刻呀 假野就假野啦

根本全部人都係在買假貨有道德問題上屌柒你既時候你就係咁講經濟學上點點點

5000蚊買隻精工石英吞算啦
戴假野

個真機芯真牌子物料手工打磨對呀經濟大師黎講唔重要呀，人地淨係鍾意個樣

你鍾意點咪點
你唔識我，然後話我係窮撚，你睇下你係個pyramid 嘅邊到

我問你比人發現嘅機率係幾多，你話機率條撚咩
似係你反駁唔到喎

好柒呀
比人笑買假野就起晒杠躂自己背景
再唔係躂朋友d 背景
仲要經濟學職業病呀咁
呢個post 真係柒味極濃

復刻 笑撚死 原廠出返隻絕左版既都叫復刻
你呢啲叫假野呀ON9仔

人地有牌子叫armaf

用假野就入番去老母個閪到啦

樓豬對香水就生活態度 對隻ap就變經濟學家

你唔係講效用咩

係，咁有咩問題？香水就冇效用？

我係唔識你 不過只有窮撚會買假野 你係窮撚係事實
你問我機率 我話機率條撚之後有講窮撚唔駛講機率 因為窮撚根本唔會有真野 俾人發現嘅機率係100%
係你駁唔到之後選擇性無視啫 然後屈人冇水準

好撚簡單，呢道係香港論壇，香港講既復刻係有正廠授權 ，唔係大陸仔阿Q精神下既復刻，咁樣只係又要威又唔去諗下點賺錢，淨係想走精面既大陸仔心態

仲有，樓主一直忽視用假貨既道德問題，同典型大陸仔心態無異。

所以成件事就係: 大陸仔墨爾本移動香包問 : 有冇人有玩大陸超A錶 ？

十分一價錢買80%效用
點解唔買

其一，窮撚係冇錢買真野，所以買假野，呢個合理。但係只有窮撚會買假野，你覺得咁樣岩邏輯？

其二，你唔識我，你點知我係窮撚？你唔係想話你自己嘅言論有水準下話

80%係指個notes 80%相似，我係果個post用詞唔太嚴謹sorry

但係對我黎講creed aventus嘅效用大過club de nuit intense

窮撚冇錢所以買假野合理？ 其實你條賤人係咪真係覺得假野無問題？

合理係指岩上面討論內容嘅邏輯
可唔可以唔好斷章取義

全中一語道破

我冇話所有窮撚都用假野喎 有好多都係買唔起咪唔好買囉 至於有錢人的確唔會買假野 話只有窮撚有乜錯

由你話要買假野開始 你咪就係窮撚囉 同你戴假錶俾人發現一樣 你宜家就算貼身家呢度啲都當你係p圖喳 死窮撚

大師講兩句啦，好想瘋狂學經濟呀

咪覆左囉
條友分開兩個post，做乜唔合埋一個

除非你有另外用途要買，一心充大頭虛榮心不如拎4000做其他野，投資其他野都比買流4有用 自欺欺人無用

屌你地班友咪恰尻樓主啦
佢鍾意用假野咪由佢囉
雖然幾雞野買假表好撚on9
但on9得黎開心呀嘛

同埋留意返復刻一般係指廠商重出絕左版嘅貨
唔係老翻貨

樓主你見到呢度啲人咁反感你點講都冇用㗎啦

連登台你賣假貨冇人會接受你 你亦都賣唔到貨

去淘寶或者喺夜晚旺角 深圳痞街邊賣假野啦唔好再上依度

我冇話窮撚都用假野 我係話，因為窮撚買唔起真野，如果要買，買假野instead of真野，合邏輯

但係點解有錢人就唔會買假野 數據？
有錢人係有唔買假野嘅能力，但唔等如唔會買假野。
你嘅用詞係指100%嘅有錢人都唔會買假野，你自己留意下

我冇假野我點賣

我唔介意人地話我用假野，因為我冇用
再者，我回覆嘅對象都係一啲連基本論證都有問題嘅人

你捉完字蝨隻ap都唔會變真架啦
放下啦施主

簡單講
為虛榮心=幼稚唔成熟
為設計為樣=你唔尊重設計師品牌，個人無深度太流於表面
除非有人返工對人要見客要傾成生意，老闆可能無流動資金，sales無單開無錢。真係要買黎用咁好難怪。

好有趣啊

有無聽過吸引力法則？

日日諗住隻流四係真錶
有朝一日真係會變成真AP呢

be positive嘛

垃圾支那仔，連簡單知識産權都唔識，死返支那啦垃圾

點解支那咁討厭，就係因為支那條條撚樣都好似你咁。

fake watch同homage watch係二樣唔同既野

唔準你咁話樓主 樓主係經濟界打滾左十幾廿年架

唔識錶既人唔知你果隻乜款
識錶既人就知係假野

咁你買黎做乜？

樓主用經濟學同統計學角度計完possibility同expected return覺得買"復刻"AP係最符合經濟效益

潛撚左水呀？垃圾支那仔，連簡單知識産權都唔識，死返支那啦垃圾

條友講黎講去都係想用最少錢黎自high同搏大霧
淨係9up亂吹乜經濟學理論亂拋書包
完全唔識尊重人地歷史同設計

口口聲聲話鍾意ap
同佢認真討論就扮睇唔到
少少錢都唔捨得比學乜人欣賞一個品牌

明明大部分都揸緊佢買假野係道德上有問題黎屌，佢就係度拋書包多多藉口想講到自己好醒咁

流4就流4啦 復你老母刻咩

假貨就係假貨
復刻係斷市若干時間後
經過授權重新製造
我諗中國大陸都知自己強行挪用復刻兩字
美化盜版罪行
佢地自己一廂情願 自欺欺人 指鹿為馬
咁係人地既事

唔好人講你又講
引經據典係好
但柒野其實可以唔引
樓主可唔可以畀少少智慧
係香港人論壇面前用返d香港人聽得明既說話

朱義盛就係朱義盛
老翻就係老翻
唔好混淆視聽

咪撚呃自己啦
細路

衫褲鞋買鞋冇咩野
錶買假?

你貪佢D咩先?
真係鐘意佢設計? 一係就買抄款既其他細牌, 至少你光明正大帶出去
你係想要個款要個style就咁做

你買假野就直接係充大頭
你咪照帶出街
你自己有幾多料自己知. 唔好話AP. 你後生細仔帶隻炒款撈
人地都白眼你, 因為你其他野襯唔上你隻撈
你自己出入咩地方, 你開緊咩車, 著緊D咩.
全部都要match埋你去虛榮呢樣野

咁做人仲辛苦過唔扮,唔充

樓豬係經濟學上打滾十幾廿十年架啦。都應該係四十歲囉，仲細咩。

講真, 假野愈做愈好
一定係有佢市場

我個人只接受到一種情況下買假既名錶

就係我同時有果一款既真野, 我再拎隻假野粗帶.任撞
真果款就輪住帶. 真係好戶door 或者去旅行某D國家, 就帶隻假

咁點解唔戴隻g shock 算？

睇你需求

有人接受到買假錶做後備
接受唔到帶膠錶

倫敦金融才俊個個地通AP

睇完樓主香水post以為高質會員
點知原來都係自我中心到仆街既大陸仔

買過真野 竟然仲可以買隻同款流4
對本身隻堅野簡直係侮辱
唔講其他 淨係唔尊重版權已經唔配鐘意隻錶

不過好在, 唔配鐘意隻錶, 但係買得起

買得起咪又係撞唔起

GT86幾好玩

喺鬧樓主唔尊重知識產權/設計嘅時候
再check下BT完未 有冇Cracked app
呢啲人其實都幾偽善

而家咩年代 仲bt

而家用咩多 利申:唔識電腦

比錢買囉 又唔貴

無喎 sorry .... 偽你LM 善，我全部俾錢買。

而家app store乜都有 的確係比錢方便

又唔係話你..ching唔洗扯火

我意思總有呢啲人啫

幾千銀買假野係咩心態

幾千銀買精工咪算
我自己同老世都係帶g shock

咁你冇兩百萬買晒兩樣就唔好學人充大頭啦柒頭
買假野仲堂而皇之, 大陸仔性格即係大陸仔性格

冇錢就唔好用個「玩」字啦柒頭
你玩錶定錶玩你啊

我覺得如果單純鐘意隻錶的設計，大可買啲無牌子或者其他牌子的整的錶，以飛行錶款為例，以真力時同IWC的最出名，賣到5W-10W一隻左右。但其他東方、精工都有出飛行錶，樣差唔多但平成10倍有多。

但樓主所講的復刻係直接印埋人地間廠名，你唔係鐘意個隻錶設計或者隻錶，而係想買人地間廠的名氣同帶俾你的虛榮感，其實已經係侵犯左人地間廠的利益，你唔係唔知道，只係唔情願承認姐。

但用BT down野同Cracked app的人會唔會周街同佢講佢咁做仲想將佢正當化先，呢啲先係最可恨的地方。

樓主死雞撐飯蓋好好笑